【群狼猥褻】支那婚鬧伴娘慘遭胸襲除衫

結婚乃人生大事，但在支那除了當新娘外，女生千萬不要隨意做伴娘！昨日一條「疑似婚鬧伴娘被襲胸猥褻」的影片在網上傳播，引起輿論和網民譴責之餘，就連陝西西安網警也出動，呼籲知情網友提供線索，將猥褻者繩之於法。

「甚麼鬧婚，就是耍流氓！」這條時長51秒的影片顯示，在車內，兩名男子分坐在疑似伴娘身邊，對其襲胸脫衣，只見伴娘喊叫，甚至嘗試咬其中一名男子手臂，但都未能阻止兩名男子。最後，兩名男子還將她的裙子掀開，稱要脫掉其內衣。由於該影片十分惡劣，引起輿論和網民紛紛譴責。

「支那狗得換幾代才能提高素質！」、「是放肆、犯罪，不是惡俗。」有網民稱，近年調戲或逗弄伴娘已成為當今支那社會婚禮中鬧洞房的一部份。過程中，伴娘通常要承受男性公開的性騷擾，而在河南、山東等地發生多宗伴娘遭猥褻、性侵犯、強姦的事件，但事後挺身而出報警者，卻是少之又少！

片呢屌你

片

全部賓客係假嘅，分分鐘伴郎都唔知乜水

又冇連登份

「我地比左人情嫁！」

什麼外流、瘋傳，都係無連登份

差在未上埋

睇到扯左

求51秒

支那人洗幾代
直接血源清洗啦

我都係

符合蟈情

後面好似想玩埋下面

個pat紅曬嘅

遮左d乜

Fake Wedding

我做過表哥伴郎

D兄弟好狼死，所以d姊姐好中意我，但對我好狼死

51秒呢？

呢個仲癲

中國強大了

黑衫黑褲仲唔係黑社會?

片？

係咪露毛 姐係底褲都比人除埋

由於該影片畫質十分惡劣，引起輿論和網民紛紛譴責。

哇 屌你老母

佢地文化好似係咁

乜野文化呀？

周朝定唐朝呀？

姦你條女好唔好呀？

講野都白撚痴

已射,thx

同班回教佬一樣

入鄉隨俗 請尊重中國傳統文化

51秒冇格版呢

我都想玩

支那文化囉，你理鳩得人

lm

段片cut左之後上左都唔知啦 佢地唔係會停手呀

好撚恐怖

仆你個街

全片呢

好撚冇人性
仲有冇多啲罪證

共朝
大陸既風俗同你有咩關係?做乜要緊張到好似關自己事咁?

屌得好

咁你又入黎做乜？

又檢討受害人

所以 香港男人真係。。。

結婚 有d新郎兄弟 比人撚狗咁撚

快點

之前睇過一個要玩屎，真係痴線。

睇人仆街囉 唔得牙

呢個明買明賣

諗諗下，又好似大陸呢d文化正常過香港
港男成隻狗咁比港女伴娘玩
大陸男玩到條伴娘喊曬口振夫剛

「支那狗得換幾代才能提高素質！」

留名待丁

玩乜都弱智架喇

屌有個係新娘比人擺上去枱 成幾十個男心去摸佢揸佢 當性玩具咁樣
屌啲支那男人真係禽獸都不如 睇完條片勁想攞機關槍掃射佢地斬隻手落黎

( Show Blocked User - 吳葦茹媽媽 )

新郎死咗？

文化包歷史 但係歷史唔係文化
你搞清楚先

男性過多嘅後果
女性地位就會低
反之亦然

香港男人唔少，但地位都好低

無錯，根本唔係人！死三代都未必可以升返上正常人格

女權撚當唔當男人？

支那狗 卑劣到貼住印度

預左架啦

This is rape

明明IPhone都就黎出到8
點解成日d瘋傳 流傳片d畫質仲係360

如果係印度會點

支那人真係好撚恐怖
唔撚識進步

死支那

人神共憤

所以, 支那人沒有一個是無辜的

總之每次睇新聞, 見到支那人 因為天災人禍 而死
都唔洗可憐佢地

關乜事
根本成個民族都無道德無人性

成班戇尻尻 下面冇守比著我即刻除褲插佢個閪啦 仲爭揸波把撚

合格你可以做支那狗喇

香港都應該咁樣

支那國d婚禮真係好好睇

中國勃起來丁

香港男人比人撚狗就有份

Lm wait j

咪玩啦，從民國到而家，質素每況愈下啦

其實呢啲係男家果邊特登請幾隻雞返黎俾親友渣

利申：去過既支那婚禮都好正常
呢啲婚禮渣波之前舊登係年經黎

我去過廣州親戚既婚禮都無呢D事 (我既廣州親戚 都係支持廣州本土, 好憎中共和北佬)

多數係D 垃圾北佬搞出來

支那已經好進步 五毛講

好撚正

呢個post頭嗰頁啲留言都好恐怖

無片

唔係請的雞來的咩

就係因為大家都知係雞所以先咁狼死

啱

無格版有未

咁緊張做乜？ 幾撚好睇丫

20個鐘後終於出現
我唔客氣啦

條囡咬第二次個下唔撚對路
屌

等左成日都係無完整版

............

痴尻線

Search左google勁撚耐都無，
Search埋百度又無

舊登咪有 逼佢口交

咁少片段都扯你地睇av咪頂唔順？

支那劣種嘅野唔想知，除非係大天災人禍，死到屍橫遍野再話我聽。

這就是支那

打得J多,全部早泄

名

可能封張10蚊紙又走去渣

可能封¥1

我都想做伴郎

link呢

搵左好耐都冇

大陸係痴撚線
十足十圍姦咁

睇過有條片直頭扯爆哂衫 係咁瀨對奶奶撚到成身都係口水

叫個女人之後點見人

片呢?

終於有一樣av題材係日本人諗唔到既無拍過既

共產主義的精髓(女人都可以共享)我哋真係識條鐵咩

其實全世界都知道, 係大陸做伴娘會比成班男人圍摸

但係依然有女人去做伴娘, 呢D真係唔抵可憐
就好似你知道去ISIS領土會比人斬首, 但你依然要去, 結果比人斬首一樣

支那人文化